一句到尾，UA今次有冇錯?

有錯 正評
冇錯 負評

你地冇做錯到.jpg

點都有啦

無

樓主洗唔洗咁呃正評呀，我就偏比負皮

負評俾樓豬

千錯萬錯都係星航嘅錯

呀屌
咁都仲可以問有冇錯

在情有，不人道
在理無，條款寫到明

在理都有，條款不能凌駕法律

係無位你就一早唔好撚出 boarding pass 啦

連登咁多人是非不分

正評。

不過正評唔係咁呃架